葵興打牌-1 即出

8番64 or 10番128

咁撚細

小賭怡情 細細地玩下姐